[kpop][巴打入]如果你老婆係BP jennie ,有晚佢隊友Jisoo响你身邊攬啜挑逗你...你會否偷食?

作為男人...你會否拎出雄風同jisoo炒左飯先?

會=
不會=

俾我一定會!

「對不起，我做錯了。是我做了非常錯誤、難以令人原諒的事，感到十分羞愧、歉疚。我在此向所有受事件影響及受到傷害的人誠心由衷道歉。犯下如此嚴重的過錯，我無法面對自己，也不知道怎樣去面對家人、馬明、朋友、公司、同事…… 不敢奢求大家的原諒，只懇求大家能給予所有受牽連的人一點空間。我認真反省自己的過失, 接受懲罰承擔後果。再一次，『對不起大家』

呃正皮

就算會冇咗個靈魂都會

直頭飛撚左小公主同Jisoo一齊啦

邊條垃圾開三個細ac負皮 十秒之內多三個 ？

我 你咬我食???

負評係俾樓主

唔會呢啲明知人哋有老婆仲黐埋嚟嘅應該避之則吉

無晒頭髮都會...

報驚拉鳩樓豬啦 同鯰魚人獸交理應仆街死

收啦儍鳩!

笑撚咗

虐畜嘅賤人唔deserve擁有jisoo嘅body

jennie 個衰妹成日著埋啲下衣失蹤露出pat 邊,擺明要我教瞓佢先!

唔知你地有咩居心
成日分化佢地兩個
好姐妹ok?

JENSOO 世界級

唔知你地有咩居心
成日分化佢地兩個
好姐妹ok?[/quote]
儍啦....即係證明我有一日會不幸言中...

發達啦...